《叫雞沉船記》短故 三日完 純愛

今天，我又去了叫雞。

排隊㩒鐘仔，看着身邊一群男人，我心知大家都是來發洩性慾，都叫同路人，但我對佢地只有嘔心的感覺，因為他們眼神充滿飢渴，同時映照出我的醜陋模樣，好討厭，我決定離開這裏。

上多幾層，隨便敲響一扇門，門上貼着「大波白滑少女」，哼，噱頭而已，世間怎會有美女要成為妓女，我今晚只求是順眼就夠。

一會兒，門內傳來啪噠啪噠的拖鞋聲，咔擦，門鎖轉開，是身穿淡紫色絲質睡衣的女生，坦露胸前一片雪白，但不大，睡衣裙擺剛到大腿根，方便客人一揭就入。她有隻大眼睛，但看得出是戴了大眼仔，睫毛很長，口唇太紅，粉底過白，只能用庸俗形容。

「幾錢，點計法？」我問

「500蚊一Q，過夜千二。」，純正廣東話，聲音軟綿綿，挺動聽。

「咁貴...算啦。」，我邊步入大門，邊摟她細腰，感受着她的體温和絲質睡衣的順滑。

聽朝繼續

已射

我忽略屋裏的亂糟糟，和她一起坐在床邊，摟腰的手向上探索，摸她乳房，渾圓飽滿，剛好一隻手的大小，形狀不錯，又托一托，挺墜手，一渣，果然，乳房手感堅實又充滿彈性。她微微喘氣，大眼睛望向我，

「不如過夜啦，可以任玩。」，手指往我胸上掃，又在我的乳頭邊打圈。

「試埋第一Q先啦，我洗唔洗沖涼。」，我嗅她頭髮，濃烈洗髮露香味道，真幸運，不是男人腥臭精液味，看來我是今晚第一個客人。

她也嗅了我的頸，笑說：「唔洗。」

我站起來鬆開皮帶，她幫忙脫下牛仔褲，然後隔着孖煙通摸我小兄弟，兩隻手指捏一下，手背來回掃。

我俯視她的乳房，白雪雪，便伸手進她睡衣，盡情揉弄，她也脫下我的孖記，一口含下賓洲。

我心想 : 環保吹咁癲！？

她口技了得，時而打圈，時而猛吸，又用舌尖不停刺激馬眼。眼睛一直仰望我，含撚而嘟起的嘴仔，又不時呑吐，看似十分喜愛我賓洲，真是個淫賤女人。

賓洲與視覺的刺激，我感覺差不多要射，便毅然拔出陰莖，她追着我陰莖，想再一次呑下，我用手指插住她的淫嘴，想不到她連手指也含，鴨仔坐姿，陶醉地舔我手指。

我又想 : 今晚真係執到寶。

我用牙齒和單手撕開包裝，戴上安全套，便把她推倒在床。

話不多說，揭起裙襬，長驅直入，微緊，面對面不停抽插。

「啊啊.....啊啊..多啲...大力啲....啊...我。」聽到隻雞的呻吟聲，我又漲大幾分，心想 : 都幾敬業下。一對奶上下跳動，快要跳出睡衣，我剛脆拿這對小白兔出來把弄，然後啜她微黑乳頭。「啊...唔好..啊..」她忍不住扭動細腰，陰道變窄，慾求不滿的樣子，好爽。

最後時刻到了，我加快速度，大力砰砰砰，射了，整個人累在她身上，這時才再留意她的臉，說了句

「如果你唔化妝應該靚好多。」